{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027591",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "닌구르"
    },
    "text": "天安ターミナルにある和風居酒屋で提供する様々なメニューがあります。 かまぼこの値段は17,900ウォンで、ニングル串セットは16,000ウォンで購入できます。 ホタテアサリ酒蒸しは15,900ウォンで、ホタテアサリ酒蒸しは11,500ウォンで、ホタテアサリは10,800ウォンです。 ビーフジャーマンは12,900ウォンで注文でき、韓牛タルユッケは18,900ウォンです。 数の子豆腐は15,000ウォンで、豚の生姜焼きは12,500ウォンです。 この居酒屋では多彩なメニューをご体験いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この和風居酒屋の場所はどこですか？",
            "answer": "この和風居酒屋は天安ターミナルにあります。"
        },
        {
            "question": "かまぼこの値段はいくらですか？",
            "answer": "かまぼこの値段は17,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニングル串セットはいくらですか？",
            "answer": "ニングル串セットは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホタテアサリ酒蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホタテアサリ酒蒸しの値段は15,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホタテアサリの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホタテアサリの値段は10,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーフジャーマンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビーフジャーマンの値段は12,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛タルユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛タルユッケの値段は18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "数の子豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "数の子豆腐の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚の生姜焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚の生姜焼きの値段は12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この和風居酒屋ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "この和風居酒屋ではかまぼこ、ニングル串セット、ホタテアサリ酒蒸し、ホタテアサリ、ビーフジャーマン、韓牛タルユッケ、数の子豆腐、豚の生姜焼きなど多彩なメニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 340
    }
}